【樓價指數】私樓租金2020年全年下跌6% 金融海嘯後最大跌幅

【樓價指數】私樓租金2020年全年下跌6% 金融海嘯後最大跌幅
12:50 2021/01/27

"......據最新去年12月份租金指數報178.3點，較2020年11月份178.2點，錄得按月微升0.06%，屬於連續兩個月上升，不過相較2019年12月的189.7點，全年樓價仍然錄得6%的跌幅，跌幅屬於金融海嘯之後最大，租金連續兩年下跌......“

樓淡可以開心一陣

新年後又gogogo la
跌90%先開post la

今年加唔加到租？

如果經濟復甦，點解加唔到？

至驚疫情完都唔係即時V彈....人工唔加，租金難上

因為失業果班本來都無能力買股/樓

機師空姐冇能力買樓？
唔好人講你又講啦on9

香港就業人口400萬，失業率7%即28萬人，港龍栽左5千幾人，當全部買得起樓…
廢事計

空姐都得，咁譚仔呀姐都得啦

譚仔阿姐得唔得我唔知
我淨係知閣下一定唔得

得6% 過10%再出post啦

點解呢？

機師得
空姐唔得

完....

又唔係喎，識一對couple兩個做空姐空少，面收入兩個加埋都6皮，再加走水貨以前都每月幫補唔少。
佢地16 17年係東涌買左間細兩房，點解買唔起？

你咁計, 同版都有人問搵二萬五點買樓一樣

空姐秘撈一個月買到樓啦 賣相PLAN 都成千

大佬, 你講直姐空少點買樓

如果你講賣西空姐 , 我點會駁你

你覺得買唔到就買唔到啦，同你講都哂9氣。
佢地買個陣9000per sq都唔洗, 間野4xxsq好似。兩個加埋6皮野月入，買4.5m樓又買唔到

因為秘撈為主收入 所以正職失業都無影響

租樓又贏

房屋台 agent 必勝
跌6%跌得好少
跌得少唔算跌

租金跌又唔撚見政府個差餉地租跌，dlkm

大價樓跌咗15%-20%都有啊！